KFC 23蚊下午茶

咁樣23蚊好似ok

好低

四樣嘢，好抵呀

平過掃街，仲有嘢飲

點解雞下脾可以轉雞上脾

佢亂比
見寫下脾
我諗可以開聲要邊個位

果盒野咩黎

我今日都有食

最抵食係s3

上髀好乾

下脾唔夠食